一人一個你最鍾意嘅時刻

有冇啲日常好簡單嘅時刻 你哋係覺得好舒服
我先 落住雨好大霧 外面又好濕好凍個陣鍾意同男朋友留係屋企食嘢睇電影 或者係啲個景好靚嘅地方欣賞雨景

起咗身然後知道自己可以再訓番

便秘嘅時候終於柯得出屎

放工忙完一日 沖完涼 瞓上床嗰下

呢個真係好撚爽!!!

正呀 岩岩先係d少人嘅街路 凍凍地拖著佢行

好浪漫 仲要凍
夏天又熱又立真係冇心情拖

柯住屎黎睇特別舒服

係丫 又多蚊

仲有冇多啲人分享下

鍾意既人係度扮嬲
好cute

真心正
訓醒諗住夠鐘起身番學
點知係星期六

被男朋友攬住黎訓

仲坐上架成百萬既hiace貨van
仲要係棍波 吊住極力子泊車

學車個陣

夜晚落大雨喺巴士上層第一行望住個窗啲雨水

冬天插住袋 一路行一路聽頹歌

出嘢嘅時刻

打大風
一起身聽到阿媽講停課
全家唔洗返學返工
係屋企望出窗 出面橫風橫雨
但成家係屋企 就算只係各自做緊自己野
個種與世隔絕feel已經好正
再加埋阿媽用冰格堆存貨腸仔丸煮兜米粉成間食
硬係有種莫名嘅溫馨

呢個我都鍾意 好似唔洗理出面所有野咁